大家用過咩Dating App?

要係想真正拍拖，唔係一夜情。香港人多數用Tinder, CMB, OkCupid, Tantan, iDates。

請分享

兔仔呢

LIHKG

jack’d, hornet, grindr

樓主係傻鳩AI偷圖狗 唔好回

喺青海睇夜空，影到銀河系好靚呀!!

樓主幫手pin

覆樓主嗰d全部係傻仔!